旺角現場逃走路線

咁樣走可以安全逃離防線

push

Push

走到嘅你，可以喺googlemap畫番條路線俾其他人參考

please help push

本身MK 四通發達..走去廣華個度應該會好安全..如果想留MK 有網吧有K 房